<resources>

    <!--history screen-->
    <string name="clean_all">Очистить все</string>
    <string name="search_history">ИСТОРИЯ ПОИСКА</string>

    <!--main screen-->
    <string name="feels_like">Ощущается</string>
    <string name="humidity">Влажность</string>
    <string name="uv">UV</string>
    <string name="cloud">Облачность</string>
    <string name="search_btn">Поиск</string>
    <string name="wind_degree">Угол ветра</string>
    <string name="pressure">Давление</string>

    <string name="sunny">Ясно</string>

    <!--connectivity screen-->
    <string name="no_connection">Нет доступного интернета! Пожалуйста, подключитесь к сети, чтобы получить актуальную информацию о погоде</string>

    <!--search screen-->
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="enter_city">Введите город</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="information">Информация</string>

    <!--tab screen-->
    <string name="hours">ЧАСЫ</string>
    <string name="days">3 ДНЯ</string>

    <!--tab uv screen-->
    <string name="Information">Обзор</string>
    <string name="indication_det">Индекс информация</string>
    <string name="uv_screen_title_one">
        UV – это мера уровня UV-излучения.
         Значения индекса варьируются от нуля вверх - чем выше UV, тем больше вероятность повреждения кожи и глаз,
         и тем меньше времени требуется для причинения вреда.
         UV является важным средством, чтобы предупредить людей о необходимости использовать защиту от солнца.
    </string>
    <string name="uv_chapter_one">
        Заметный рост заболеваемости раком кожи среди светлокожих людей во всем мире тесно связан с чрезмерным воздействием UV-излучения от солнца и, возможно, от искусственных источников, таких как солярии. Текущие данные показывают, что личные привычки в отношении пребывания на солнце представляют собой наиболее важный индивидуальный фактор риска повреждения UV-излучением.
    </string>

    <!--uv screen-->
    <string name="low_hazard">Опасности нет: защита от солнца не требуется.</string>
    <string name="medium_hazard">Показатель UV-индекса от 3 до 5 означает, что для среднего человека существует умеренный риск солнечных ожогов. На этом уровне рекомендуется искать тень между 10:00 и 16:00, когда солнечные лучи наиболее сильны. Ношение защитной одежды, включая шляпу и солнцезащитные очки, — отличный способ ограничить воздействие. Солнцезащитный крем следует наносить каждые два часа, даже в пасмурные дни, и повторно наносить после купания или потоотделения. Время до ожога может варьироваться в зависимости от типа кожи, но при умеренном уровне UV-излучения оно составляет примерно от 30 до 45 минут.</string>
    <string name="high_hazard">Показатель UV-индекса 6 или 7 подвергает вас высокому риску вреда от незащищенного пребывания на солнце. Предлагается следовать шагам от среднего уровня. Время до ожога может варьироваться в зависимости от типа кожи, но при высоком уровне UV-излучения оно составляет примерно от 15 до 25 минут.</string>
    <string name="extreme_hazard">Показатель UV-индекса от 8 до 10 подвергает вас очень высокому риску вреда от незащищенного пребывания на солнце. Примите дополнительные меры предосторожности как для кожи, так и для глаз, поскольку повреждение происходит быстро, обычно в течение 15 минут. Старайтесь свести к минимуму пребывание на солнце в часы пик, но если это невозможно, тщательно наносите и повторно наносите солнцезащитный крем и бальзам для губ с SPF.</string>
    <string name="no_internet">Нет интернета! Пожалуйста, подключитесь, чтобы уточнить фактический уровень UV!</string>
    <string name="app_name">UV-индикaтор</string>
    <string name="temp">Темп</string>
    <string name="indication">Индекс</string>
    <string name="last_update"> </string>

    <!--hour & days screens-->
    <string name="time">Время</string>
    <string name="wind">Ветер</string>
    <string name="temperature">Температура:</string>
    <string name="wind_direction">Направл ветра</string>
    <string name="date">Дата:</string>
    <string name="average">Средняя t:</string>
    <string name="min">Мин t:</string>
    <string name="max">Макс t:</string>
    <string name="moon">Фаза луны</string>
    <string name="sunrise">Восход</string>
    <string name="sunset">Закат</string>
    <string name="partly_cloudy">Переменная облачность</string>
    <string name="cloudy">Облачно</string>
    <string name="light_rain_shower">Небольшой дождь моросит</string>
    <string name="overcast">Пасмурная погода</string>
    <string name="heavy_rain">Ливень</string>
    <string name="patchy_rain">Возможен кратковременный дождь</string>
    <string name="moderate_rain">Умеренный дождь</string>
    <string name="last_quarter">Последняя четверть</string>
    <string name="waning_crescent">Растущая луна</string>
    <string name="clear">Ясно</string>
    <string name="kph">км/ч</string>
    <string name="off_line">Нет интернета</string>
    <string name="short_low_index">Защита не требуется</string>
    <string name="super_extreme_hazard">Показатель UV-индекса 11 или выше ставит вас в очень опасное место для солнечных ожогов, при этом повреждение происходит менее чем за 10 минут, если вы не защищены. На этом уровне лучше всего избегать пребывания на солнце с 10:00 до 16:00.</string>
    <string name="protection_teme">Безопасное время</string>
    <string name="protection_teme_extrime">Ожог возможен ранее чем</string>
        <string name="protection">Безопасное время на солнце</string>
    <string name="minimum">мин</string>
    <string name="progress_bar_image">progress bar image</string>

</resources>