<resources>

    <!--history screen-->
    <string name="clean_all">Очистить всё</string>
    <string name="search_history">ИСТОРИЯ ПОИСКА</string>

    <!--main screen-->
    <string name="feels_like">Ощущается как</string>
    <string name="humidity">Влажность</string>
    <string name="uv">UV</string>
    <string name="cloud">Облачность</string>
    <string name="search_btn">Поиск</string>
    <string name="wind_degree">Угол ветра</string>
    <string name="pressure">Давление</string>

    <string name="sunny">Ясно</string>

    <!--connectivity screen-->
    <string name="no_connection">Нет доступа к интернету! Пожалуйста, подключитесь к сети для получения актуальной информации о погоде.</string>

    <!--search screen-->
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="enter_city">Введите название города</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="information">Информация</string>

    <!--tab screen-->
    <string name="hours">ЧАСЫ</string>
    <string name="days">3 ДНЯ</string>

    <!--tab uv screen-->
    <string name="Information">Обзор</string>
    <string name="indication_det">Информация об индексе</string>
    <string name="uv_screen_title_one">
       Индекс УФ-излучения - это измерение интенсивности ультрафиолетового (УФ) излучения от солнца. Обычно он представлен на шкале от 0 до 11 и выше, причем более высокие значения указывают на более высокий уровень УФ-излучения. Индекс УФ-излучения помогает людям понять потенциальные риски от воздействия солнца и руководит их в принятии соответствующих мер по защите от солнца, таких как использование солнцезащитного крема, защитной одежды, солнцезащитных очков и поиск тени в периоды максимального УФ-излучения.
    </string>
    <string name="uv_chapter_one">
Воздействие чрезмерного УФ-излучения может создавать несколько опасностей для людей. Вот некоторые потенциальные риски, связанные с продолжительным или незащищенным воздействием солнца:
Солнечные ожоги: УФ-излучение может вызвать солнечные ожоги, которые проявляются покраснением, болезненностью и воспалением кожи. Серьезные солнечные ожоги могут привести к появлению пузырей, шелушению и повышенному риску повреждения кожи.
Повреждение кожи: Повторное воздействие УФ-излучения в течение длительного времени может привести к преждевременному старению кожи, включая морщины, мелкие линии, возрастные пятна и обвисание кожи. Оно также может способствовать развитию рака кожи.
Повреждение глаз: УФ-излучение может нанести вред глазам, вызывая такие состояния, как фотокератит (солнечный ожог роговицы) и катаракту (затемнение хрусталика глаза). Длительное воздействие УФ-излучения без должной защиты глаз может увеличить риск этих состояний глаза.
Подавление иммунной системы: Чрезмерное воздействие УФ-излучения может ослабить иммунную систему, делая организм более восприимчивым к инфекциям и заболеваниям.
Повышенный риск рака кожи: Самая значительная опасность УФ-излучения связана с его связью с раком кожи. Продолжительное и незащищенное воздействие УФ-излучения, особенно сильные солнечные ожоги в детстве, могут увеличить риск развития рака кожи впоследствии в жизни.
Чтобы снизить эти риски, важно соблюдать рекомендации по безопасности при солнечном излучении, такие как использование солнцезащитного крема, защитной одежды и солнцезащитных очков, поиск тени в периоды максимального УФ-излучения и избегание чрезмерного воздействия солнца.
        </string>


    <!--uv screen-->
    <string name="low_hazard">Опасности нет: защита от солнца не требуется.</string>
    <string name="medium_hazard">Показатель UV-индекса от 3 до 5 означает, что для среднего человека существует умеренный риск солнечных ожогов. На этом уровне рекомендуется искать тень между 10:00 и 16:00, когда солнечные лучи наиболее сильны. Ношение защитной одежды, включая шляпу и солнцезащитные очки, — отличный способ ограничить воздействие. Солнцезащитный крем следует наносить каждые два часа, даже в пасмурные дни, и повторно наносить после купания или потоотделения. Время до ожога может варьироваться в зависимости от типа кожи, но при умеренном уровне UV-излучения оно составляет примерно от 30 до 45 минут.</string>
    <string name="high_hazard">Показатель UV-индекса 6 или 7 подвергает вас высокому риску вреда от незащищенного пребывания на солнце. Предлагается следовать шагам от среднего уровня. Время до ожога может варьироваться в зависимости от типа кожи, но при высоком уровне UV-излучения оно составляет примерно от 15 до 25 минут.</string>
    <string name="extreme_hazard">Показатель UV-индекса от 8 до 10 подвергает вас очень высокому риску вреда от незащищенного пребывания на солнце. Примите дополнительные меры предосторожности как для кожи, так и для глаз, поскольку повреждение происходит быстро, обычно в течение 15 минут. Старайтесь свести к минимуму пребывание на солнце в часы пик, но если это невозможно, тщательно наносите и повторно наносите солнцезащитный крем и бальзам для губ с SPF.</string>
    <string name="no_internet">Нет интернета! Пожалуйста, подключитесь, чтобы уточнить фактический уровень UV!</string>
    <string name="app_name">UV-индекс</string>
    <string name="temp">Темп</string>
    <string name="indication">Индекс</string>
    <string name="last_update"> </string>

    <!--hour & days screens-->
    <string name="time">Время</string>
    <string name="wind">Ветер</string>
    <string name="temperature">Температура:</string>
    <string name="wind_direction">Направл ветра</string>
    <string name="date">Дата:</string>
    <string name="average">Средняя t:</string>
    <string name="min">Мин t:</string>
    <string name="max">Макс t:</string>
    <string name="moon">Фаза луны</string>
    <string name="sunrise">Восход</string>
    <string name="sunset">Закат</string>
    <string name="partly_cloudy">Переменная облачность</string>
    <string name="cloudy">Облачно</string>
    <string name="light_rain_shower">Небольшой дождь</string>
    <string name="overcast">Пасмурно</string>
    <string name="heavy_rain">Ливень</string>
    <string name="patchy_rain">Возможен кратковременный дождь</string>
    <string name="moderate_rain">Умеренный дождь</string>
    <string name="last_quarter">Последняя четверть</string>
    <string name="waning_crescent">Убывающая луна</string>
    <string name="clear">Ясно</string>
    <string name="kph">км/ч</string>
    <string name="off_line">Нет интернета</string>
    <string name="short_low_index">Благоприятно</string>
    <string name="super_extreme_hazard">Уровень УФ-индекса 11 или выше очень опасен, солнечный ожог может возникнуть менее чем за 10 минут без защиты. Желательно избегать пребывания на солнце с 10:00 до 16:00.</string>
    <string name="protection_teme">Безопасное время нахождения на солнце</string>
    <string name="protection_teme_extrime">Опасно</string>
    <string name="protection">Безопасно</string>
    <string name="minimum">мин</string>
    <string name="progress_bar_image">Изображение прогресс-бара</string>

</resources>